死TB歌手幫羅范椒芬站台

奶共

好核突

有權貴祝福,日後一定有青雲路

唔駛再係網上自己宣傳了

邊位

無人識佢

打沉佢

連名都冇credit

Yes

接政府維穩show , 拍政府廣告

日後大把野撈

大埔賣唱嗰個

TVB梁祖堯

街頭人氣歌手連名都冇
死tb真係好撚柒 發少彈名星夢啦 唔男唔女死人妖

唔支持本土即變過街老鼠

好撚樣衰 死TB收皮啦

邊個黎

tb不了
gay佬還好

黐撚線
望嗰六隻畜生合照
心諗邊撚度有歌手

死tb應該要聲討捉去坐電椅
關本土咩事

TB無撚用

人氣歌手 依個係佢個名呀

接show姐下話
btw佢係judas law

人紅必反

兩個都好樣衰

TB

仲紅過林二汶 試下問啲00後 分分鐘佢地識呢個TB 唔識二汶

夏蟲不可語冰 tb不可射精

大把港男賣屎忽做港奸啦 點撚樣又要特別tag人tb

你班人唔好再廢d

啱啱炒得起自己做咩又咁睇唔開啊

乜水

性取向無影響到人我ok, 但你條死tb無撚用仲要扮男人賴係型就有問題。

男同性戀者最多咪cam cam 地, 但唔會著女裝出街扮女人, 仲要賴靚咁。

TB果然冇個好人

下？咁叫唱得好聽？無撚野呀

全部原罪集齊

垃圾

早兩日先係天瑞撞到佢，塊面閪到

扮哂男人咁咪又係冇撚用

咁細粒用閪到男人咩垃圾tb

咩料？有幾受歡迎？

猶大加略人西門之子，在《新約》中是耶穌最初的十二門徒之一。受猶太公會三十塊銀錢賄賂親吻並背叛耶穌。他的名字常用來指代背叛

港豬：音樂同政治分開

who is she?